有無Prius用家

其實係未真係做到0.5-0.6$/km
想買部12-14年 但28car見到果d多數又係水貨
定係其實水貨都無乜所謂

水貨車通常d option多 包圍型d 但係原裝日本GPS大面版會唔岩洗 同埋多數係日本行過街 （有冇意外 保養好唔好就架架車唔同 你諗你）以下情況 Prius 我就唔清楚 往年有聽過車房話 Estima (水貨大霸王） 同Previa （行貨） 有d 零件parts number 唔同 如果出現呢類情況 Estima 可能會零件貴少少或要訂 （因為Crown Motor 可能冇得賣）

多謝巴打解釋
主要都係驚水貨車唔知佢之前有無係當地賴過野
Btw,有無相熟車行介紹

我架ct200h f sport
1.8 計,17" 鈴, ps4
平時大腳開, 16km/L

pruis 輕d,同埋用細鈴會慳d
但係0.5/km 真係難d, 要好忍得

大腳踩ct200開心d, 定印住踩麥記開心d

因為上網睇到有d用家講到回渣都0.5-0.6/km
想求證下
本身都有諗過CT200H 但覺得尾箱無Prius咁見使

揸過Hybrid Camry 行到16.8 km/L 有揸快 (係日本揸）慢慢揸試過 17.1km/L